華人社會唔係講能力，係講輩分

就算你幾叻賺幾多錢
只要你得廿歲三十歲
你都無得say
因為班廢老都會當你細佬看待